中聯辦批評黃色經濟圈,意味我地呢代人一世都唔會同支那人夾到

中聯辦直斥黃色經濟圈係政治綁架,政治攬炒
但係支那人對於唔順佢意既人一樣會玩封殺
藝人,銅鑼灣書店等等

我地呢代人係被灌輸世界要[公平]
而支那人偏偏係我做就岩,你做就錯
我地呢世都無可能夾到架
你有無咁既心理準備???

?點睇

大家做好一世抗爭既準備未